究竟Venus Ko呢條女點解D生活可以過得咁優哉游哉？

Follow咗佢ig幾年 從佢po嘅野睇得出佢擺到明係唔洗做嘅款 D生活就係喪食 喪玩 喪買 喪旅行 喪影 完全超越晒一個20頭女仔嘅能力範圍

有冇金手指知道佢係家底好 靠男人黐食黐飲 定係私底下做緊一隻高級雞？

題外話：由佢5年前喺星光大道表演唱歌 到今時今日拍片唱歌 佢D唱功都係一如既往咁撚難聽

仲有 以前佢都尚算叫做好J 近年佢個樣玩到殘鳩晒 家下2字頭嘅佢睇落似係老咗10年

留名跟進